是靚晚 焢肉

一啖咬落去勁爽

觀塘

邊度

又咁早

氣炸師

咁早返到屋企

觀塘邊到

好早

愈嚟愈大牌 愈嚟愈懶

老世師

豬肉絲

六觀點塘喳

今日又唔ot
你走左之後主任狂屌你

食落好c伏

早回家師

第二碟係氣炸焢肉？

印媽是咪台妹，成日整台灣嘢

唔夠六點就放工返到屋企影晚餐擺上連登師

肥仔尸

絕不OT的男人

你老豆最成功嘅事，就係娶左個識煮野食嘅老婆

炸魚手指

咁早食飯

唔駛幾日又肥番

同埋生咗我呢個咁叻既仔

so early again

又食定仔d腩肉

我可以食

真男人師

開大食會慶祝減肥成功

你是咪返早上7點先有得咁早收工

想媾印媽

是

增肥師

朝9晚5

米癲拉

落返75 95kg

好c服

又食肥膩野遲啲又減肥

增磅

好肥

口水獅

熱門師

靚晚師

印仔應該係最成功既打手

準備返80kg

真，中午日日話邊到邊到好C伏

FatC

自費架屌你